屌白兵唔支持35+果班人而家去哂邊？

連登仔完全錯判形勢

人地句句應驗

覺得35+有用

選完共產黨收皮 香港有普選

仲話投獨派投本土 有國安法你投條撚

全部去哂邊？

白兵又中

叫泛登仔點算

ps 留名睇樓主變熱狗

何cc2.0

熱血公民

被熱狗先岩

無用 純粹俾班泛民入去呃飯食 想外國知民意索性搞個公投好過

咁究竟熱血公民仲爭入議會做乜

咁武裝起義未？

每次有人講悲觀現實一定唔岩連登仔聽

永遠都要打飛機咩國安法會支爆 三峽會仆街

永遠都係呢啲post 唔岩聽就五毛熱狗

白兵唔會反國安法
歡迎反駁。

人地要做新泛民呀，唔選嘅話你去養個廢柴鄭錦滿咩

成幾個月連登仔都話支持國安法

而家真係推咗就叫人上街反對

盲左定唔識中文?
我話白兵唔會反對國安法呀

呢個post關熱狗咩事

白兵幾時係熱血公民？

新泛民不了

熱狗唔敢面對嘅事實係，熱血公民已經變左選舉派

我冇話佢係，但熱血公民唔係好buy架咩？

又熱狗

熱狗係賤種食屎狗得未？

係食屎選舉派，大聲讀一次
“食屎選舉派”

buy咩？幾時有buy繼續屈

白兵就係“食屎熱狗助選派“，明未?

訓左冇睇，熱血公民同白兵有冇反國安法
想睇圖

根本有啲常識嘅都知冇可能35+啦

嗰時為咗區選減少街頭抗爭已經錯哂
算啦等埋九月睇下會搞成點
好多人根本唔見棺材唔流眼淚

利申 從來唔睇白兵

熱狗完未 忽然政治撚

個個都話區選錯，咪玩啦，係鄉黑強呀，了解下成個佈防就明架啦

你係咪on9 35+有用到逼中共即出黨安法喎

等緊白大將軍發動武裝起義

陳雲又中

唔洗睇白兵都知錯曬
有冇常識問題

本未倒置最佳例子

何止35+
白兵叫人強身健體都要比懷仔屌

睇番佢地一開始民記公布策略啦 不嬲35+ 就係想一係佢地咩都唔做比我地成功控制議會 政府直接癱瘓 一係就被逼直接係全世界面前搲爛塊面 而家咪force到佢地做後者 然後咪全個西方社會一齊出手囉 無人話無論如何一定要35+到先叫成功 而加仲好 35-都可以直接賴比黨安法 唔洗真係同佢地係選舉上鬥

做咗冇蝕底，都唔知笑乜尻。

販粉出嚟啦

新國師

歡迎反駁

畀埋credit肥亨利 唔該

（轉載）十問「販民國師」沈旭暉：如何保證飯民加入功能組別會消滅功能組別，而不出賣選民？

一撚定係35+令到外國出手喇！

白兵自己睇睇John Bolton本書先衝出嚟柒

35+係令中共搲爛埋面嘅主因 中共搲爛埋面令外國即刻出手 唔搲爛埋面唔會出手出得咁快咁狠

白兵 諗住系立法會點投「國安法」

支持
棄權
缺席

咁醒既你！即係中共立國安法係比35+逼出黎

咁仲玩泛民初選係為乜

71有位手足就係唔夠隻狗跑俾人捉到

仲要位手足已經跑得好快

撐bob叔屌人強身健體嗰班出嚟講兩句

咁「國安法」應該拉「宣傳35+」而唔系「光復香港 時代革命」

你真心相信白兵

寶藥黨套路

35+入面有幾多有講過光時 有幾多親身去過現場參與抗爭 你估下會唔會拉會dq佢地？ 當時無野可以dq 一阻港共施政 都會即刻dq啦
黨安法當然唔係只針對35+ 根本係咩L野都包哂 但係逼到中共要選舉前急住出手 搲爛埋面 35+唔係導火線我就唔燃信

咁你慢慢信喇

你又睇睇John Bolton係咩人
睇睇佢係咩派系
睇埋佢同特朗普嘅私怨先出嚟柒啦

咁你繼續唔燃信啦
反正本身都唔會有35+啦on9

低能，35+既目標一直都係表態同迫支共攬炒
白兵隻鬼之前區議會都叫人白票，唔係區議會大勝係國際上咁易打？

原來區議會大勝關國際戰線事

又要彰顯民意？
白兵講區議會冇用 》叫人投白票？

咁你咪唔好投囉 關我撚事咩

白兵唔反國安個原因係咩？不過你都唔知嫁喇 你都訓左冇睇 繼續訓啦下on9仔

叻喇叻喇，但宜家美國有話唔幫喇咩？

白閪兵團又中... 風

係唔反呀，但唔反個理由係要攬炒丫嘛！
我要攬炒口號黎？

唔係白兵中，係連登仔燈成功

嗰班垃圾 繼續幫泛民謄文啦
歡迎各位益友全面謄文！

我信Bob叔仇思達同劉細良，+35就可以擋黑警子彈打倒共產黨，喺前面刺狗一定係鬼黎

民主黨 / 泛民功能界別「表態」唔肯簽共同政綱

樓主快啲走，呢度啲人蠢過隻豬死不認錯仲要惡過共產黨

永續議席

憨尻仔冇藥醫。關35+乜事，根本得泛粉自己吸奏35+，全世界都知係冇可能。

低能， who fucking cares區議會選舉。國際肯做野只係因為義士們

講到35+已經成功左咁？逼中共出國安法？當勇武手兄死嫁？